其實而家警察捉你 係咪一定要報到？

如題

推

大家好好諗下

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
要求民陣舉辦遊行日子由8月3日至8月4日
罷工日子: 自8月5日起

大家今時今日真係要諗下

推！